hsbc gbo前景如何？

大家點睇？

想知再講

分享下

前景咪一路發展落去 屌你老母

天之驕子

More pls

他朝必將飛黃騰達